\beginsong{Un po' di me}[by={L. Albertelli -- G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[C | G | C | A- | C | A-]
\endverse

\beginverse
\[C] Dormon già le lu\[G]certole
\[C] accucciata la \[A-]luna sta
\[C] sento il soffio tuo, \[A-] sono qua
\[C] vibrazione \[E-]fonda mi dà
\[F] il vestito tuo \[D-]cade giù
\[F] contro il cielo \[D-]bianca sei tu
\[C] vecchio amore tu \[F]morirai
\[C] nuovo amore mi in\[G]canterai.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Le tue dita son petali
che tu intrecci sopra di me
un discorso che finirà
col sorriso di questa età
per piacere non dirlo mai più
no, non devi pensarlo più
l'eremita che c'era in me
torna al mondo insieme a te.
\endverse

\beginchorus
\[C] Un po' di \[E-]me
\[F]dopo questa notte sai
che vive in \[C G]te.
\[C] Un po' di \[E-]me
\[F]{e se lo} volessi tu
adesso \[C]c'è, e lo \[G]sai
anche \[C]tu, se lo \[G]sai.
\endchorus

\textnote{Rit. strumentale}

\chordsoff
\beginverse
Io non cerco libellule
né assolati meriggi con te
so soltanto che voglio te
paradiso selvaggio per me
luci false non voglio più
ma il profumo che hai solo tu
vecchio amore tu morirai
nuovo amore mi incanterai.
\endverse

\endsong
